重要：整合九月六日重要事件

[size=5]其實琴日有好多單嘢需要關注，唔該大家幫手retweet、留言

快必譚得志俾人拉咗，罪名係發表煽動文字
1.
2.
3.
新聞：

十二歲細路女俾警察暴力拘捕
1.
2.
3.
4.
5.
6.
7.
新聞：

新巴司機被黑警捉落車，跟住告佢藏有攻擊性武器
1.
2.
3.
新聞：

手足倒地後被黑警拖行
1.
2.
3.
新聞：

警察近距離射胡椒球彈後，有記者不適，倒地送院
1.
2.
新聞：

有被捕手足失去意識，需要急救
1.
新聞：

全日近300人被捕，但其實係和平示威，警察濫捕
1.
2.
3.
4.
新聞：

同日晚上有三人墮樓
新聞：

推

自己推上去

推！

求FC: XGU建築系院長戰績彪炳

順便

有漏嘅話請補link/自己開post

排板差咗啲都推

三毛呢

推唔郁

自己推